[圍爐] 有冇人鐘意咗冇可能嘅人?

番工鐘意咗個男同事 但結咗婚

鍾意左隻雞
但係人地上左岸拍緊拖

邊個話結婚就冇可能

鍾意咗兩個冇可能嘅人，屌你老母

我係冇可能嘅人

冇可能有人鐘意嘅人

做炮友 你肯做你荒條人夫會唔落搭？

是咁的：

佢成日番工昅我個胸

上啦 俾曬signal你

對手只有一個

唉

想喊

有冇圖

吊 愈諗愈想喊

我有老婆架啦

其中一個係樓主老母

code / link?

中意左個同事

雖然我地少交流

但係佢食飯/經過我位果時都會主動同我講下野

有時做野果陣都見到佢會昅我 但我一望過去 佢即刻寧轉頭

而whatsapp佢又永遠都已讀我

完全唔知佢想點

我又係喎，鍾意咗個les既

即係對你無興趣
利申受緊苦

好慘

佢都成日已讀我

鐘意咗個有老公嘅同事

對手只有一個

鍾意咗好朋友

btw已經斷絕來往大半年
仍然好掛住佢

離題，我鍾意一啲intangible嘅嘢，掂唔到都幾撚慘

我都係
個個朋友都話我地有路
我每次都否認
但聽親佢個名我都打冷震 好似身有屎咁
覺得唔會有機會同佢一齊

同你個情況完全一樣

自從見到美隊look 9,我就鐘意左佢，
係咪冇可能

鐘意咗個人夫
Last day果日仲送我番屋企
隔咗幾日佢WhatsApp我，話我地錯timing，跟住就block埋我
已經過咗成個月，仲係好掛住佢

中意左個女仔就7年

鐘意咗結左婚嘅，然後捱唔到落去就完了（男）女主動先

佢又結左婚
我又結左婚

上個月識咗個女仔 幾啱feel
但識咗佢冇耐就要分隔兩地
拍咗兩個禮拜短拖 做一剎那嘅情侶
然後佢就飛走咗

Les都分好多種 有d可以中意男

我鐘意既人拒絕咗我，我又傷害過佢朋友，可以點？

你未遇到我啫

同女仔拍過
可能係bi呢

識左一年幾 一直都成日傾電話
點知佢幾個月前冇啦啦識左第二條仔仲一齊左

鍾意咗sp
玩撚完啦屌

你嘅對手只有一個

冇野係冇可能，問題係要得到要付出幾大代價，而人又願唔願意付出呢個代價

鐘意咗個識咗7年嘅朋友
唔算好close但都唔好意思追佢

類似情況我同個已婚男同事成個幾月都成日WhatsApp講無聊野，放咗工有時都有繼續傾到好夜...番工得閒就吹水，佢成日tum我開心，有少量身體接觸，大家成日都傾到興高采烈。可能大家太曖昧，宜家係公司feel到佢開始避忌我，msg 都多咗已讀...係時候止蝕離場，好好地揾個男朋友，唔好再浪費時間係無可能嘅人大家加油

好簡單，因為佢比條仔mon住電話訊息。
我建議巴打直接d 開門見山

一剎那姐係？

條女阿媽算唔算冇可能？

人地有老婆就咪搞人

我都試過

鍾意左ex個朋友

我哋都經歷過有負面情緒但唔敢同人講，將佢收埋搞到自己有情緒病。我哋知道對於精神病患者，能夠安全咁講出自己嘅感受真係好重要。所以我哋搞左個匿名對話iOS/Android App「Mentalok慢得樂」，有興趣歡迎入嚟睇吓啊。

==========

立即喺App Store及Google Play下載「Mentalok 慢得樂」手機應用程式啦！

App Store下載:
Google Play下載:

呢兩個禮拜同佢好close好恩愛
但過咗之後就變返朋友

鐘意咗竹內結子

日日見都唔知點fade out

fc2-ppv 1233146

無喎

今日佢又好關心我媽 我好亂

Bella好識奶春袋

我明
我有時會諗，我咁樣一直無名無分值得咩，結果都係唔捨得，然後無限loop........

鐘意左細我5年既人
除左放佢走 唔知仲有咩做到

無問題，我都鍾意咗個人結咗婚

等緊人地離婚我就乘虛而入

唔傻

你係巴絲？

問Jolie

曾經有

Leng 仔？

中意左個識左好多年既fd，但對方講明左對我冇興趣

我都係
想變性

幾正 又高大 把聲好聽 合我眼緣
點解我會咁外協

same

我男
等緊一個女仔
不過我知無結果既

人生如戲，一日未到最後都未知

可能佢結婚一年鬆d就離婚

俾我，未到真係簽紙
我都會不停關心佢
唔理得唔得，然後前一晚表白

same 鍾意左個les 仲要6年都仲係未放得低

哦 你識到更加高質嘅仔就得㗎喇

男人老狗仲怕醜，有咩唔知做乜好
做你覺得應該做，能力做到既
起碼將來唔會後悔自已咩都唔做，淨係得天知地知自己知

我都有試過好唔要面咁做好多野，叫佢唔好離開我個啲
但佢要逼自己做唔情願既決定，我都無計
唯有等下佢幾時會堅持唔住心軟....

gay post

我講既唔要面（唔包括叫佢唔好離開你）
呢種唔係叫唔要面，係叫底聲下氣
只係單純盡力，唔好諗結果得唔得

因為
我自問我都無幾多樣野係一次就成功

咁你依家點

唔明你想問乜

及早抽身

鐘意左個好cool既女仔 佢連so我都唔想

問我做成點 知我要OT就陪我OT 又問洗唔洗幫手 但明明唔關佢事

人生就係充滿遺憾，好好珍惜你地有美好既回憶

即係經歷過咁多樣都唔成功之後，你點調整返自己心態

Gay 仔 鍾意咗個直仔
嗰個就是me

如果你指感情事既話

我想講不穩定因素實在太多
除咗你自身既問題，再加多一個人既問題，就算俾你結得婚，生咗小朋友又會製造另一d問題。

你有辦法改變自己，但無辦法改變其他人
俗語講得好，牛唔飲水點㩒得牛頭低，你無辦法叫醒一個裝睡既人。
好多人自為自己成功改變咗身邊既人，實情上係果個人自己想轉變，佢「先會」聽人講。而唔係佢聽完你講，佢先會想轉變。

如果你諗得通，仲有咩調整唔調整

鐘意左個ons

咁個人夫都幾好仔

知道自己結左婚 抵擋得住引誘

奉勸所有鍾意左有另一半既人及早抽身
佢肯同你斬纜都算仲有啲良心
如果係咁拖住你講埋啲同正印冇感情既廢話你叫佢食屎啦
各位記住要愛自己先過搵人愛你

如果係男女朋友，佢遇到你更適合
好應該結束上一段同你一齊，如果係佢講到自己咁負責任咁唔想辜負人
就唔應該俾假希望你，所有野都應該自己收返埋

如果係結左婚
醒下啦，佢唔會為左你放棄佢而家擁有既所有野
再受人閒言閒語、千夫所指，永遠做衰人

等？就黎分手？就黎離婚？
咁你搞掂先搵我

聽過有人真係一齊左一排，之後完全消失左
離左婚先再搵返新果個一齊
如果有心既應該咁做

記住，如果一個人愛你佢根本唔會想見到你受苦
將你放係咁既局面既人根本唔愛你，只愛自己

你鐘意我？